分手後復合嘅你哋過得點?

見近排好多人分手

大家分手幾耐之後成功復合?

會唔會佢有過另一個男/女朋友
佢地分手之後再係返埋一齊?

係咪都會因為心有條刺好快又分開?

我都想有得復合